究竟上面點樣實行陰陽隔離？有冇人知道詳細？

1月開始已經冇留意支那d數字
反正佢自己唔信
大陸d韭菜人都唔信
香港人更加唔會信
係咪感染即刻送去燒？